呢個世界有D 人個世界淨係得打波

如果你冇打波, 又生得矮, 佢地就會話「打多D 波啦」
如果生得高, 佢地就會話「咁高唔打波嘥晒」
做咩啫家下 我係唔中意打波呀嘛

咁你姐係高人定短人

唔friend係講呢啲㗎啦

隻手咁大唔楂下波嘥曬
咁大春袋唔多啲中出嘥曬